有無申請non means既巴絲做過聯絡小組?

早兩日收到學資處封信
話咩抽中我做免入息審查既聯絡小組
要我reply做唔做
有無巴絲做過?
有無錢收同埋要做啲咩?

有

咁要做咩架
成件事好似好神秘咁

收到

推

有無性趣呀咁

有呀 上年都抽中左我 $72一個鐘 大概做左3個月 佢要你去上左training先會比更你

嘩好吸引喎

大概係做啲咩架
同埋係咪暑假期間做架

同問 我都抽中左

抽中咗既幫手推推啦
個post沉喇

要申請non means先有機會抽？

係呀
封信係咁講

我無申請都抽中我

原來咩資助專上課程學生資助計劃既都有

抽唔中

means嘅有冇份抽 明明最窮嘅先最需要

上年都抽中過,收到冇理,以為係D咩
原來係暑期工黎? $72/HR ?? 真心定假膠

因為我今年又比佢地抽中左..

唔係LO
係開兩次會
每次準備堆野上去屌臭學資處
檢討下有咩不足同改善咋

吓 咁我信邊個呀

你今年參加完話比我知